# 用户账号[](#用户账号 "Permalink")

您的个人资料请前往 [CSDN 个人中心](https://i.csdn.net/#/uc/profile) 进行修改设置，修改后的资料我们将在您下次一登录 CODEChina 的时候进行同步更新。

## 个人资料[](#user-profile "Permalink")

要访问您的个人资料设置：

1.  单击您的头像
2.  单击**设置**

从那里，您可以：

*   更新您的个人信息
*   为您的个人资料设置[自定义状态](#当前状态[)
*   管理您的个人资料的提交电子邮件
*   管理[个人访问令牌](/docs/user/profile/token)以通过 API 和授权的应用程序访问您的帐户
*   选择用于[通知](/docs/user/account/email-notify) ，基于 Web 的提交并显示在您的公开个人资料上的电子邮件
*   管理[SSH 密钥](/docs/ssh)以通过 SSH 访问您的帐户
*   管理您的[首选项](/docs/user/profile/preferences)
*   查看您的活动会话并在必要时撤消其中的任何一个
*   访问认证日志，这是涉及您帐户的重要事件的安全日志

## 当前状态[](#current-status "Permalink")

您可以自定义自己目前的状态消息以及描述它的表情符号。 当您不在办公室或不在家时，这可能会有所帮助：其他用户可以在回答您的 Issue 或为您分配工作时考虑您的当前状态。 请注意，即使您的个人资料是私人的，您的状态也是公开可见的。

状态消息限制为 100 个纯文本字符.。但是，它们可能包含表情符号代码，例如" `I'm on vacation :palm_tree:` 。

设置当前状态：

1.  单击您的头像
2.  点击**设置状态** ，或点击**编辑状态（**如果您已经设置了状态）
3.  设置所需的表情符号和/或状态消息
4.  点击**设置状态** ；或者，您可以单击**删除状态**以完全删除您的用户状态

或者：

1.  单击您的头像.
2.  单击 **用户资料**
3.  单击**单用资料**选项卡
4.  在**您当前的状态**输入框中输入您的状态
5.  点击**添加状态表情符号** （笑脸），然后选择所需的表情符号
6.  点击**更新个人资料设置**